\documentclass{beamer}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}

\usetheme{Warsaw}
\usecolortheme{spruce}

\title{Nie nie nie nie}
\author{Nein pas}

\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Nie nie nie nie 1}
\includegraphics[scale=0.25]{no1.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Nie nie nie nie 2}
\includegraphics[scale=0.25]{no2.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}{Nie nie nie nie 3}
\includegraphics[scale=0.25]{no3.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}{Nie nie nie nie 4}
\includegraphics[scale=0.25]{no4.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}{Nie nie nie nie 5}
\includegraphics[scale=0.25]{no5.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}{Nie nie nie nie 6}
\includegraphics[scale=0.25]{no6.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}{Nie nie nie nie 7}
\includegraphics[scale=0.25]{no7.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}{Nie nie nie nie 8}
\includegraphics[scale=0.25]{no8.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}{Nie nie nie nie 9}
\includegraphics[scale=0.25]{no9.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}{Nie nie nie nie 10}
\includegraphics[scale=0.25]{no10.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{table}
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
 no & nO & nie & NEI\\
\hline
 On & ON & nein & INGEN \\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
\end{frame}


\begin{frame}
\centering
\begin{itemize}
	\item nie
	\item no
	\item nein
	\item nei
\end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}
\centering
\begin{enumerate}
	\item ne
	\item nu
	\item no
\end{enumerate}
\end{frame}
\begin{frame}{Bibliografia}
	\begin{itemize}
	\item \href{www.google.com}{Obrazy}
	\item \href{www.google.com}{Dane}
	\item \href{https://www.printmag.com/design-news/someone-just-bought-a-gif-for-half-a-million-dollars/}{:o}
	\end{itemize}
\end{frame}

\end{document}